發現波台的假膠post會引人反思

但出面的胡力威

真的不識笑

69好波

咩歌

乜鬼野力威講得多都厭啦

岩